有冇人公司宣布肺炎問題初十先開工

請咗年假29 30 31 正常係初五開工公司宣布肺炎問題初十先開工 同我講話唔會補返年假 其他同事冇請年假就一齊放 佢哋就唔使扣年假

擺明係黃子華魚蛋倫 早請假冇着數

有冇揮手嘅巴打

有，，我係卓佳做
星期一先返

其他同事就唔使扣 自己就要扣😭